15秒當街刺死15歲少年 黑幫臉書留言：抱歉砍錯了

美國紐約15歲少年古斯曼費利斯在當地時間20日深夜11點多與朋友泡在小吃店裡，沒想到卻遭5名黑幫成員從店內強行拖出，接著就是一頓痛揍，其中2人還持刀朝他身上猛砍，全程只花了15秒鐘。黑幫成員事後發現砍錯人，卻一改先前的凶狠，只透過臉書向死者家屬留言道歉。

監視器畫面中，古斯曼費利斯（Lesandro Guzman-Feliz）一開始是先被2名男子從店內拖出，他試圖抱住建築物拖延時間求救，這時從畫面下方又衝來一名背心男，舉起刀子就往他身上揮砍，另一名頭戴黑色面罩的男子也跟著加入，一上前就連捅至少5刀，最後還有一名穿得全身黑的男子加入徒手痛毆。

一群人打夠了才將人推回店裡，再各自向四面八方跑開。根據《紐約每日新聞》報導，死者家屬透露，古斯曼費利斯最後因為失血過多送醫不治，就在大家還搞不清楚怎麼會發生這樣的事的時候，才有黑幫成員跑來臉書留言道歉，結果竟然只是因為尋仇砍錯人。

當地警方目前已捉到部分嫌疑犯並表示，網路上有一段性愛影片，其中一段是一對少年、少女，女方疑似就是黑幫成員的家屬，沒想到卻因為尋仇找錯人而斷送一條無辜的生命，後續會全力追緝其他在逃嫌犯。

古斯曼費利斯的母親難過地說，兒子希望長大之後能成為警察，如今卻再也無法完成這個夢想，「他們殺死一個無辜的小孩，當然必須對自己的所作所為付出代價。我現在最想要的就是兒子平安回來，但我們已經不可能再相見。」

起紐約，睇片以為起南美

起乜鳩 打字都有鄉音係點撚樣

起咩撚野？

同李慧琼同一個鄉下？

廣府話都唔撚識

其他地方唔知 但係如果日本黑幫斬錯人應該要切腹吧

打字都有鄉音 笑撚左

唔係吹奏黑社會，但幾欣賞日本黑幫有種俠義精神

之前睇話有咩天災佢地會企出嚟幫忙救災，又會係萬聖節兒童節個啲時間派糖比小朋友

有冇撚埋右呀

如果唔道歉係咪拉唔到

有咩可能

不過性愛片呢？？？

古惑仔之血拼黑人區

片在哪?? hello mo pin

冧錯人道歉好有黑色幽默笑片嘅feel

喺就喺啦
紐約起好百鳩幾年啦 南美就仲起緊

sor
砍錯

笑撚死
Between 點解咁撚多正皮

聽到鄉音笑左

Any link ???

仲有個
成日睇到有人打”天日”
天乜撚野日？

Sorry~

人人有槍咁個靚仔仲會唔會係比人砍死

當地警方目前已捉到部分嫌疑犯並表示，網路上有一段性愛影片，其中一段是一對少年、少女，女方疑似就是黑幫成員的家屬，沒想到卻因為尋仇找錯人而斷送一條無辜的生命，後續會全力追緝其他在逃嫌犯。

呢段關咩事

動機囉

做多d閱讀理解啦

寫到1999，諗好耐先知佢想表達啲咩

你蠢就認啦

喺美國斬錯人你響我暴龍個朵，一D事都茅，不過最好唔好斬錯D咁出名嫁啦

你就當我係啦

網路上有一段性愛影片，其中一段是一對少年、少女，女方疑似就是黑幫成員的家屬

跟住就跳咗去呢到

沒想到卻因為尋仇找錯人而斷送一條無辜的生命，後續會全力追緝其他在逃嫌犯。

好清楚噃！

果然連登開ac真係要整個智力測試先啱

屌個個錯重點，段性愛影片呢

俾係香港嗰啲一早笠晒水 唔拉都唔知點錯相

日本啲乜乜組而家好撚霉啦
我記得有單新聞話班山口組幹部窮到去便利店偷野食俾人拉
後生都冇人入黑社會
我反而幾佩服日本政府可以打到班黑道咁撚殘

黑道係合法
但係政府管到你咩都做唔到

留言有人話附近有個醫院，點解餐廳入面冇人抱佢去，佢最後竟然要自己一個跑過去醫院

呢啲垃圾黑佬墨佬區

大佬點錯相喎
黑幫：sorry囉

同埋「而家」打做「呢家」

重有 “做乜”打做“仲乜”

你話左同咗撈亂用我都算，起碼係同音字先啦

呢家，仲乜，起邊度

屌乸星，直頭唔同音都可以撈亂

呢個真係on9 仲要撐話不嬲講開"呢家" 其實就係班友不嬲都係有鄉音

你真係on撚9 同之前個港女吹奏isis義俠風骨有咩分別

崇日崇上腦

砍錯sor9

咁耐都冇人求段性愛片

其實天日無問題

「聽日」係最常見嘅俗寫。廣東俗語考寫成停日[1]，意思係停一日，等一日，停要讀聽，好似停（聽）人，停（聽）埋咁。亦有寫做「天日」[2]。《廣府俗語探奇》認為本字寫法係「旦日」[3]，《生活粵語本字趣談》嘅見解係「聽日」嘅 【ting1】 字係由兩個字「天光」合埋變出嚟（即合音），「聽日」嘅本字係「天光日」[4]。聽日個【ting1】嘅本字係重拗緊[5]。亦有人話係「天明日」合音。

大家都係俗寫 你無用開唔代表錯晒😒

on9?講兩句都叫崇日

班斬人原本全部都係死力架

睇過條片但已經俾人刪左，係Instagram 打#justiceforjunior 話唔定都仲搵到。但睇完兩個人個樣都似似地，RIP 俾人誤殺勁慘

一定唔關黑鬼事
你睇下啲黑鬼走到去法國係識得救人
所以問題係出喺美國度
最衰都係侵侵, 營造唔到一個可以俾黑鬼做好事嘅大愛環境

又係中國/印度/墨西哥

斬人唔用死力，唔通用陰力咩

中咁多刀，佢仲要走多幾步...

連登仔睇完仲敢唔敢住美國
美國係戰鬥民族生存地方

紋哂身咁，大家知咩事啦

起你老母 冚家剷啦你

日本黑幫咪係咁撚衰格

差人先生~

你自己弱智唔好賴寫文嗰個得唔得

打完人講聲sor

唔係撚右, 係閪右啊
屌你老母

未講左sorry lo
仲想點

打咩殘
呢樣唔做果樣唔做
點撈偏
咁樣注定自己摺埋

連登仔應該最撚崇拜黑幫

呢個真
有槍既話少年會死 但幫黑幫都起碼死幾個

係囉

係咪錢都唔駛賠
諗起都驚驚地 似樣少少就無啦啦比幾條友圍住斬

你諗住點追討賠償

痴撚線 美國真係好撚危險

分分鐘亂槍死左

sor
斬錯人

唔會再斬錯

起就屌
左冇人屌

兒登仔

專業嗰啲叫殺手
黑幫啲𡃁仔就專斬自己友

黑幫咁有錢，只少都賠翻一大舊錢比受害人家人啦
講句sorry同踢班友出黑幫就算，個5條友又唔洗死

左起碼係同音字先

起同喺絕對唔係同音字

利申：平時打開咗

抵肥閪日日同你班友玩左右遊戲

Vice city

知唔知咩叫完全封鎖
睇黎得你一個同佢日日玩遊戲

尼個
仲乜
尼家
汁邊
天日

你閲讀理解應該 F

多謝關心
ALevel攞左A

覺得好笑有趣咪正評囉 洗唔洗咁菇寒呀

On9 打左咁多年起字都冇事 依個post先冇端端黎屌 做乜鳩

陳冠希無比人桶都算大命

證明香港教育幾失敗

我意思係 一個無辜嘅人死左竟然係引來一大堆正皮

失敗在教出你呢隻小學雞

小學雞話人小學雞
面皮厚過死肥閪

做乜咁話自己呀巴打

你唔止理解能力差，智商都冇乜
你媽真慘

又係你老母 傻仔

幼稚
Blocked